[{"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 1, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.127Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.951Z", "is_active": true, "name": "Client Registry", "name_en": "Client Registry", "name_fr": "Registre des clients", "name_es": "Registro de clientes", "name_pt": "Registo de clientes", "pre": "Yes, links to a", "pre_en": "Yes, links to a", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con un", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.128Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.956Z", "is_active": true, "name": "Health Management Information System (HMIS)", "name_en": "Health Management Information System (HMIS)", "name_fr": "Syst\u00e8me d'information de la gestion sanitaire (SIGS)", "name_es": "Sistema de informaci\u00f3n para la gesti\u00f3n sanitaria", "name_pt": "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Sa\u00fade", "pre": "Yes, links to", "pre_en": "Yes, links to", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con el", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.129Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.960Z", "is_active": true, "name": "Health Worker Registry", "name_en": "Health Worker Registry", "name_fr": "Registre des professionnels de sant\u00e9", "name_es": "Registro del personal sanitario", "name_pt": "Registo de Pessoal de Sa\u00fade", "pre": "Yes, links to a", "pre_en": "Yes, links to a", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con un", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 4, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.131Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.965Z", "is_active": true, "name": "Logistics Management and Supply Chain Information System (LMIS)", "name_en": "Logistics Management and Supply Chain Information System (LMIS)", "name_fr": "Gestion de la logistique et syst\u00e8me d'information de la cha\u00eene d'approvisionnement (LMIS)", "name_es": "Sistema de informaci\u00f3n para la cadena de abastecimiento y la gesti\u00f3n log\u00edstica", "name_pt": "Gest\u00e3o de Log\u00edstica e Sistema de Informa\u00e7\u00e3o da Cadeia de Suprimentos (LMIS)", "pre": "Yes, links to", "pre_en": "Yes, links to", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con el", "pre_pt": "Sim, ligar a"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 5, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.132Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.972Z", "is_active": true, "name": "Laboratory Information System", "name_en": "Laboratory Information System", "name_fr": "Syst\u00e8me d'information de laboratoire", "name_es": "Sistema de informaci\u00f3n para el laboratorio", "name_pt": "Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rio", "pre": "Yes, links to", "pre_en": "Yes, links to", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con el", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 6, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.132Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.976Z", "is_active": true, "name": "Facility Registry", "name_en": "Facility Registry", "name_fr": "Registre de l'\u00e9tablissement", "name_es": "Registro de centros", "name_pt": "Cadastro do estabelecimento", "pre": "Yes, links to a", "pre_en": "Yes, links to a", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con un", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 7, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.133Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.981Z", "is_active": true, "name": "Shared Health Record", "name_en": "Shared Health Record", "name_fr": "Dossier m\u00e9dical partag\u00e9", "name_es": "Registro m\u00e9dico compartido", "name_pt": "Registo partilhado de Sa\u00fade", "pre": "Yes, links to a", "pre_en": "Yes, links to a", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con un", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}, {"model": "project.interoperabilitylink", "pk": 8, "fields": {"created": "2017-12-01T14:26:49.134Z", "modified": "2018-11-12T16:22:25.986Z", "is_active": true, "name": "Terminology Service", "name_en": "Terminology Service", "name_fr": "Service de terminologie", "name_es": "Servicio de terminolog\u00eda", "name_pt": "Servi\u00e7o de Terminologia", "pre": "Yes, links to a", "pre_en": "Yes, links to a", "pre_fr": "Oui, associer \u00e0", "pre_es": "S\u00ed, vincula con un", "pre_pt": "Sim, ligar ao"}}]